點解女人可以輕易講出絕情既說話

先利申: A0毒撚
老豆亦係一個少毒既毒撚, 而阿媽既口頭禪係: 早知唔嫁你啦/ 對你一個鐘已經好厭倦/ 下世同你無la無lun
我如果自己係老豆, 真係會勁sad, 但又唔可以表露出黎
定還是係情趣? 老豆當左老母係傲嬌?
唉屌

傲嬌+抖s

利申 唔係m

絕情好過痴情，好似係

因為真係忍你好耐

早知唔嫁你啦/ 對你一個鐘已經好厭倦/ 下世同你無la無lun

講出呢D野既人其實都幾MEAN, 同時又有D同情佢

你老豆唔出聲 但夜晚狠狠地教訓你老母

唔知你老豆點諗 但俾著我聽到會好hurt

成60歲 有冇咁勁
我諗自己過多一,兩年都扯唔起了

我都係
不過可能老母自覺受左好多苦, 其實都明白

60歲咋? 我老細六十幾都係公司睇咸野啦 做多D運動啦後生你仔

已經成日做掌上壓

想勁啲要做啲針對性既運動啦
掌上壓有咩用😂

深蹲果D?
我又真係好求其

差唔多啦 帶氧同唔帶氧都要
男人唔得比有錢更慘

係 試過幾次了 灰好似有絕症咁

要長做啦
但其實有冇諗過自己係中意男人

ex同我講話見到你就想嘔

我諗應該係情趣，你老母晚晚騎到你老豆鬼咁爽，俾佢話兩句幾咁閑，唔係當年點騎你出黎

我諗80%係鐘意女, 20%鐘意男

係真既，我啊媽都咁講過，話從來無鍾意過我老豆

我阿媽仲要好鐘意係老豆d朋友面前講
d人全部當係講笑, 但我知佢係認真